有冇食緊a酸朋友入一入嚟！感激！

請問有冇途徑買到a酸，麻煩pm我
冇乜錢睇皮膚科，但係好想好返，爆到個人好自卑，情緒好低落

Check pm

700都冇?